我地又有新口號

黑警唔會show委任證
最叻防礙司法公正